我會消失 讓自己一個抑鬱...（3）

冇諗過自己第二個開既post又1001左.
巴絲打一齊黎吹水放負圍爐～.
放負的話樓主唔係好識安慰人,
請不要介意啊.

你可以休息了

Lm

點解覺得有一種要俾我安心去既feel...fk

無愛可失 得不到相戀別說失戀

唉 個標題打多左個空白鍵...先（3）
對有強迫症既人黎講...覺得好唔舒服啊shit

唉

hi all

無名義給你快樂不必兜轉

會慢慢好起來的.

最近有好多抑鬱post

個個都有煩惱有壓力有唔同問題困擾

好多人自殺

好似係濕疹case出現之後突然多左

有頭髮邊個想做熾哥

有啲好似幸災樂禍咁。。
希望佢地真係既

比你揀 無頭髮定無錢

我兩樣都冇 :<

我訓了，各位慢慢傾。

無頭髮

咁你想要邊樣

刮光定禿鷹

有無人幫到我

想點幫

一定係刮光 唔洗諗

一到夜晚就會無啦啦喊....

我地幫你 樓主訓左
放低你既煩惱呀

喊緊 等聽你故事

啲眼淚不自覺留 停唔到 我同男朋友講 佢只係叫我早啲瞓..,

因咩事喊先得
學業？ 返工？ 屋企？

覺得好多時都係得自己一個 一黎同屋企人關係唔好 二黎睇得男朋友好重要 但佢比我嘅respond好似另一回事咁 覺得其實我係咪已經係呢個世界無用處

我剛剛先同屋企人嘈完交 覺得心很累
但起碼你有個男朋友呀 你試下認認真真咁同佢溝通一次
講你既睇法佢知 如果佢都仲係懶懶閒既態度 咁佢都唔算好緊張你

我有試過好認真同佢講 但佢就係唔理解咁 所以我一咁樣都開始少左揾佢 方唔方便講吓同屋企人嘈乜

開始少搵佢發洩 到最後直情會唔同佢講
之後就無之後了
同屋企人嘈錢銀上既事
又成日話我無良心 變咗好多

唔同佢講嘅話 見面時一見到佢就會想喊 因為覺得連自己最愛嘅人都唔理解自己 感覺好難受
錢都係其中一個令人大壓力嘅原因

我好想大喊 但喊唔到

做咩事呀

屈左兩個月 戴完帽後覺得自己乜撚都無

如果佢體諒你既話 會同你一齊面對架
會想盡辦法同你解決 或者再試下同佢deeptalk
你明就好啦 仲要成日話我唔錫佢啦（屋企人）
講到我乜都無做過咁

帶帽就move on啦
唔值呀

帽事呢啲我都試過 下個會更好架

Move唔到 我仲覺得自己 太差先搞成咁 無勇氣再識女仔

咁行嘅野點信 真係唔信

本身以為唔洗返學會少啲壓力 情緒管理得好啲 但反而仲差 我忍得好辛苦 好想佢明白體諒我究竟做乜 其實我都唔想無啦啦喊架 我控制唔到真係 家人無意嘅說話係最hurt 佢地都係一時之氣先咁講姐 唔好放係心啦

心態決定一切
吸引先最重要
我都明白講就易
time heals啦

家底先決定一切啊

我遇到依家個男朋友 佢對我好好 我相信你都得架巴打

你好彩囉

有時唔到你唔係心度架
記憶好奇怪 總會圍繞住唔開心既事情記起
衝口而出先最致命
句句都好上心 因為我真係付出過
點知佢一句 你乜都無俾過我呀
就打到我入谷底
我寧願返工都唔想留係屋企

我寧願留係屋企收埋自己一個呀依家

如果有個荒島可以自給自足 我一定會去

係 得自己一個就唔會有多餘野煩

點解成日都要講啲野出黎hurt鳩我
係咪痴撚線嫁

lm

因為我瞓著咗

瞓醒有新po

呀妹早

我都想消失

好想死

好咗好多新面孔一齊叫春

都好齊齊叫下

冇人重視自己消失咗都唔緊要

有時有家底
自己無用都好似無乜用

新面孔

成日諗野好負面 一出到街眼濕濕好想喊 想永遠咪埋係屋企

叫春冇分新舊#

自己一個出街會 同fd出啦

同朋友我都係咁，無幫助 ，呢啲其實係咪情緒病？

影響正常生活就係

抑鬱都係

你好

咁多忍者

忍屎忍尿都係忍

覺得日日都過得好辛苦
訓左成日都仲係覺得好頹
忍唔住喊左出黎

又亂諗野 雖然我每晚都咁

冇點特別諗啲咩，
但係啲情緒就硬係會好突然咁湧出黎。

情緒黑客來襲係冇得擋
所以尋晚我好早都自摺飲左杯 瞓醒今朝就冇事
最多借個膊頭畀你用啦

覺得自己咩都做唔到
醒一醒又係咁逼自己訓返
訓到啱啱

我都明 無力感好重
每日返工都唔知為乜嘢

係細公司返好多嘢要follow 一人分身三職 Marketing, Admin, Account 真係好攰 男朋友唔會關心 近年冷淡左 因爲某啲事搞到對佢無咩信心 日日都會無端端覺得咩都做唔好 但係已經好努力 真係好想有人同我講”你已經做得好好咖喇” 晚晚都好想喊 但又唔想比屋企人知道 忍得好辛苦

係咁㗎 好似嚟M咁 週期性

想行落去 唔係收收埋埋

想維持一段關係就直接講

難得對一個人有興趣
但發現原來佢有拍拖

邊個叫我

坐低講過好多次 多數唔開心會照直講

講過都係咁既話真係會灰

早知好過遲知

失眼

早晨

早呀

Yo

上水嗱 晨早流流笑下啦 唔準sad呀

好有難度喎Ching

Sad依啲留返夜晚先啦 依家笑返

食飯未

自己一個買外賣

食左

食蕉啦

冇依個習慣

你又咁愁呀

點樣可以拉近距離？ 而家好似停滯不前咁

愁呢家野我已經去由內去到外再到返內

情緒呢家野真係好奇怪
我唔開心果陣鑽牛角尖係唔識得理性咁去諗野
但係當件事過左之後，你睇返又會覺得自己好傻同埋諗野好唔理性，諗埋一邊

冇計啦 我都唔想咁

你仲有藉口搵佢既咪多啲搵佢講幾句

入得嚟呢個po 停滯不前好似已經算唔錯

樓豬之前唔係話仲傾緊

間唔中

吊鹽水

我都間唔中咋 wts都唔知有咩話題了

停得耐會向後退

西瓜大少~~~~~~
笑下啦

停停下仲會冇埋

係

算啦 佢冇心情笑

好似搵唔到藉口可以搵佢

exact7ly

唉 不要再說了

佢已經同另一個講
唔會再同我講早晨早抖lu

係呀放下吧
依排都係期待緊幾時有下一位

呀呀呀呀呀呀！

分咗手差唔多兩個月但仲未完全放得底
曾經以為自己放底咗 但琴日聽到個fd話佢近排同某女性朋友text得好密個心都仲係有心痛嘅感覺
原來一直只係得我一個咁on9掛住佢

如果兩個都咁掛住就唔使分手啦

我都知 所以先覺得自己on9仲要掛住一個根本唔再care自己嘅人

未必你都有時其實

感情唔係即刻就可以話停就停既，逼自己咁緊都無用啦
或者有時試下搵嘢黎做，轉一下視線都好啊

我有啊 前排都好啲 係近排又夢到佢又諗翻起

我鐘意你個名

我好明白你感受
有時明知唔值得都係會停喺度回憶過去
但只係不斷傷害緊自己
我改呢個名都係想鼓勵自己唔好怕失戀唔好怕失去
巴打要一齊加油努力令自己進步做個更好嘅人揾個更好嘅人
加油一齊走翻出嚟

會fing開...

我都係絲打

咁你會點

真係拖得你會知 諗住博就唔好喇 一陣仲衰

唔好比錯signal人 對大家都唔好

希望時間真係可以醫好我地，你都要加油

同時間嘗試去做D平時唔做既野
學下野
認識新朋友
接觸新事物
都會幫手沖淡

衰on9走去問佢旅行玩得開唔開心
然後就藍tick左
然後返工就係咁心不在焉

唉唔理佢咪最好，搵乜鬼

手多多累事

唔想做attention seeker
我真係唔想
但真係好撚想去死

拍咗around 年半拖
啱啱分咗手三個禮拜
唔知點解無咗以前喊苦喊忽同心痛嘅感覺
好似對咩都無感覺咁
但係每次一到深夜呀一個人嘅時候
就覺得有d down
又好似無朋友肯同自己分擔
應該話就算諗住同人講
都組織唔到
啲朋友見我咁又覺得
咦
你今次失戀都唔係好傷心啫

經歷多左，會覺得麻木

點都會DOWN既

點都好 搵唔到/唔想搵朋友講 咪上嚟哩度講

圍爐

有時同啲有拖拍既fd講其實真係多舊魚
所以索性唔講呢啲

佢地唔會明

係
然後話自己一個咪仲好
難聽過粗口

拍左兩年半
依家分左手一星期
個心仲係戚戚下
唔明點解可以咁恨心 無轉彎餘地
真係好想重新開始過 我知好多問題係自己身上 但最少卑次機會我地改去證明
點解話冇愛就冇愛

死狗公落地獄啦

大家好嗎最近？

但係佢地又拍緊拖

Ok ar move on了

同單身狗講呢啲等於踩多兩腳

一刀插埋黎咁

都係咁

永遠唔會明飛人嗰個到底諗緊乜

心痛

連你都move on咗

唔係點
係煩惱緊幾時會出現下一位 可能未必會再有

早呀妹

魔羯

個天都喊

早晨呀妹

早晨摩羯

早晨獅子妹

感覺好差 要叫春了

春幾時會出現呀

我排著隊拿著愛的號碼牌

究竟幾時先排到我

自從手殘搵返佢

又行返回頭路變灰機

做乜咁手多

三日唔埋兩日又叫春
我都覺得自已煩

有時叫到懶得再叫

間中要發洩下

夜晚一瞓低就會諗好多野，有時諗到好負面，覺得咁既生活無咩意義，之後會忍唔住喊出黎。
自己又唔想同朋友講，講左佢地都唔會幫到我

除左喊 其他same

我明，我真係明

朋友唔會明白你的感受，只會同你講唔好諗咁多啦，瞓醒無既架啦。但一到夜晚，負面情緒又出黎，我都唔知自己可以點

諗嘢唔好咁負面啦，樂觀啲開心啲。。。

情緒黑客 避不了

所以上黎圍下爐
發洩晒出黎

我都想自己諗野唔好咁灰，但控制唔到

係，明你既人根本唔會講呢啲

搵到一個明你既人真係好難

要自己靠

ching ho ball

我差左

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

啲負面情緒係關於咩

雖然你不在我的身邊
我還是祝福你過得好一點

搵唔到生活的樂趣同意義係邊到

我都係日日都返工放工唔知為乜

節能男

由細到大都未拍過拖，於是大個左都無方法識女仔同唔識追女仔，到底係自己唔夠膽定點樣

次次諗到咁負能量就出晒黎

所以想接觸唔同新事物，希望自己可以搵返生活樂趣

得個想字冇用架，試下由小小改變做起
共勉之

誰像你這麼狠 一心只想找祭品
誰人也可犧牲 因貪取一點養分
但你很吸引 任我多不忿 終輸給獵人
然後總推說你是人 你是凡人
犧牲我乃是求生本能

未訓
等睇波

未訓x2 但唔睇波

未訓x3

今晚要OT

仲有三日半

THURS 先 OFF

hihi

好靜

Oh I know that I've left you in places of despair
Oh I know that I love you so please throw down your hair
At night I dream without you and hope I don't wake up
Cause waking up without you is like drinking from an empty cup

CANT SLEEP

未訓得著x2

Hi

Hi卡比

留名等阿根廷出局

X3

獅子妹唔開心就發洩下啦

話發洩就發洩到㗎咩

樹窿here

你兩條友唔使瞓

鬱到失眠左成個禮拜，仲要冇胃口食嘢

都係要靠自己睇開
就算做到幾慘都唔會有你想嘅人可憐你

不嬲都夜瞓

試下早啲瞓 會快啲好返
我就是成功的例子

上星期都好返啦

辭埋職都未好返

沉到咁深

獅子妹終於上水
個樹窿尋晚等到瞓左

呢幾日都係朝早先訓 搞唔掂

個生理時鐘錯哂喎

佢真係好可愛

我都好可愛

錯唔晒，日頭都係要起身返工

咁樣好易病呀

咁我呢

佢係特別架

你地都咁qq

淨係返份sales

冇晒人了

人呀

岩岩睇到個Y世代故事
都好勵志
開左個POST
有興就睇下喇

而家多番好多正能量
大家咩原因沉左灰左都好
要找方法為自己注入番D正能量
加油

仲有1.5日就放

後日放

俾機會你好好咁抖下

都係訓一日㗎啦

休息是為了走更長的路

同過個女仔噯昧過幾個月
但係最尾都係比人嫌矮
話出街似家姐同細佬咁
而家佢揾到另一個了
利申 高過佢半個頭

男仔矮是原罪

十半先收工

收咁夜

連放幾日假...好頹啊

三日都摺係屋企

Ex秒睇我ig story代表啲咩呢

想太多

睇你死得未

唔好諗咁多 係佢就唔會走咗去

冇有錯

咁啱姐～don't think too much

唔會特登睇 啱啱lo到

冇人約 齊齊悶

有冇人會好似我咁冇端端頹一輪之後又冇事，但冇幾耐又嚟返，好似個cycle 咁

here 無限輪迴

係咪算抑鬱

個人會無啦啦喊，但過咗陣又可以無事咁好開心同fd 笑，因為唔想畀人見到自己sad 個面，好攰

通常都係夜晚戈陣無啦啦喊，除左返工冇出過去，頹到fd都冇搵。。。。。

唔好咁 只會一路頹落去

真係要冷靜小小先

成日喊 覺得自己好無用

內心既情緒需要發洩而已

當你覺得所有人都唔鐘意你既時候
可以點算

點解會咁覺得？

心入面總係覺得人地覺得我好奇怪甚至去到厭惡 唔想同我交往
搞到我都唔敢主動同人講野..
打打下都想喊

hug you.
唔好諗咁多，
人地可能根本都唔係咁諗你。

人夾人係真 但好肯定唔會個個都咁諗你

唔好咁著重人哋點睇你個人會輕鬆好多

今日個人又謝晒

琴日同朋友睇波開心完就咁 屌

係⋯夜晚 愈嚟愈想摺喺屋企，自己一個其實都幾開心

假期又完了

嚟緊返少日工 都好呀

好想走 但唔捨得女朋友

好攰

點解要走

做人好攰，我哋為咗咩生存

我爸好似有情緒病....都幾年咁....定係性格問題

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你
所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你
愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息
不是故意 只是太愛你

放左幾日假好似仲攰

唔係人攰 係個心

兩樣都係

有咩唔開心就發洩下啦

睇醫生好喎

補返D徵狀問問大家先
佢成日突然間唔開心 唔講野自己入房..跟著我妹有時問問佢咩事唔開心 佢話嬲我地D瑣碎事
前排最勁個次係入房入全日 又SD MESSAGE話咩自己孤獨終老啦 唔洗煮佢飯, 第2日放假自己一聲唔出就走左出街好耐 唔知咩事 我地又亂諗驚佢自殺
呀 仲有佢經常返屋企 見到D唔順眼既野就會細細聲係咁鬧

媽有燥鬱病 細個比佢打大鬧大 又比工人姐姐虐待左幾年 一直唔敢同人講 搞到自己大個好無自信 每次諗起都好想喊
有時會諗自己係咪遺傳到 依家有時後夜晚會無啦啦流眼淚 第二日又正常返 無限loop 唔敢識男朋友 唔想比另一半見到自己咁

真係要醫生喎 認真

成家都怕佢...唔敢開口叫佢睇...
咁既情況都幾年....可能平時60-70%係正常好多野講....淨返既係平時可能突然唔講野唔開心 / 我地講左1句野串佢 佢就自閉全日

童年陰影令到冇自信

好嚴重咁啵 下下都怕解決唔到個問題

點樣勸到佢去...佢實覺得自己無咩問題嫁,唉
有無咩地方係可以做到咨詢測試到係咪性格定情緒病

飲醉酒嘅人都話自己冇醉啦
普通醫院都有啦 係有咩方法要佢去

唉....希望有日會忍唔住正面同佢講..

心攰又痛

我應該早d死心，唔應該再有d咩無謂既期望 好攰呀

網上有測試，做親都係話我嚴重抑鬱。
唔知可信性高唔高

真係要搵個人開解下 唔開心唔好成日收收埋埋

盡量啦

一定要呀

又一次發夢佢搵返我

都叫你唔好諗

呢排點呀你地

已經有目標了
你呢？

你又咁得閒既
都係咁啦～沒有目標

夜瞓開
仲等緊佢？

樓豬 同 魔羯

沒有了 放棄

呀妹

依家唔使叫春 好風騷

冇上黎叫姐
耐冇見 下得唔得呀

定唔見我叫春你唔多開心

少咗個同路人係差咁啲

走啦你 唔好返嚟

咁要開始搵目標

頂你

冇呀，
依家進化到人地唔搵我都唔會搵人傾計。

佛系 等緣份到

不如開返個tg gp 9 up下？唔想推post。

都可以

你開

剩係add我地熟呢幾個定點？

圍內互add算啦 但唔識搞

你擺你tg出黎，要入gp既人add你咁得唔得？

我地熟咪得呢度3個

仲有麵包 你遺忘左佢

等條麵包睇到個po先講

tg剩係可以填數字？
有冇得就咁tg名search啊

唔知佢幾時先上水
可能佢move on左唔理我地了

Groovy？

Ys

等你

用交友APP識左幾個
幾個都係岩岩分手走上去識人

咁你搵到啱心水既未呀.

放唔低

麵包

妹

快啲睇上面 獅子妹講你壞話

又成日屈我

又比人伏左

慢慢黎啦，總有一日你會覺得呢件事無關痛癢。

sor岩岩先睇到
最近心情麻麻無咩點上連登請原諒me

講呢啲
btw麵包入唔入我地gp？

唔怪得最近係咁打乞痴

好呀

你擺低你tg

唔關我事㗎，呀妹都成日講你壞話

唔知做乜鳩部機restart左tg login唔返

咁渣㗎

吓

用電話number

而家再開過個tg 抱歉

如果你覺得覆佢令自己更唔開心就唔好覆了
做自己比較重要。

Block notification冇用 只係幫你唔諗 到你見到佢搵你 你都會照覆可能仲會後悔點解唔早啲睇到

其實唔係5p 真係想開個gp講野

我又入返黎了